一人一個你覺得人生最遺憾嘅事

入左依個POST點知樓主咩都無講

想聽下大家分享姐

中學做毒撚 無拍拖

同個女仔兩人住左幾晚酒店
乜都冇做過
連摸下奶下腳都冇

唔call g

當初入左男校冇拖拍

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你 欣賞

大學揀錯科 入咗自己唔鍾意嘅科
同埋嘥時間上莊

遺憾印象 沒有你家中那面牆

去教小學 我會幫你報定警先

表左白

表白一齊唔到所以遺憾？

上莊真係無想像好玩

入男校都可以拍

最遺憾係30歲先記得追夢，過去十年一直戇鳩鳩

高Form果時，人哋對我有feel都唔識把握機會

依家睇返至知自己miss咗

我愛嘅人唔再愛我。

我都係 個時佢專登靠過嚟我仲縮開咗
依家仲會約出嚟玩 不過佢已經有仔

讀書冇過拍拖
爸爸睇唔到我結婚

我嗰個仲要係靚女黎，諗番都覺得自己好戇尻

中學冇讀男女校